有正常性生活 vs 谷一排先打一次J

我利

屌你老母FB班痢狗仲打J話 Money can't buy you class

樓主咁勇